記得除左掛美國旗之外，記得舉埋侵侵係自己Twitter張型仔改圖

真係型到

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推

侵

In Trump we trust!

推推推

推呀

其實唔關trump事 要舉都舉國會議員

佢簽個意義大好撚多

推

整都整國會議員

咪臭係

強推個幾個先要整 佢地唔強推trump trump don’t give a fuck啦

唔好啦
兩黨effort 黎
你再加幅 pelosi 就ok

推買多d美國嘢
宣傳、文宣要人
#HKHumanRightsandDemocracyAct
#BuyAmerican
#HappyThanksgiving ‬

Runio 呢?